［推到完場］Apple對Samsung侵權訴訟再開。

有興趣睇佢live update

第一日
三星已經認左自己抄，仲話全世界都抄緊，所以Apple無權阻止

完場

有排都未完，打完又上訴，打完又上訴

睇黎個律師已經放棄左證明三星無侵權，全程同法官講Apple專利唔係for成部手機利潤，所以唔應該罰10億美金。

抄啲咩？

專利
D'305 Apple IOS GUI

D'677 Apple iPhone 外型

D'087 Apple iPhone 外型(2)

TAP TO ZOOM

Scroll Back and Bounce

好耐之前三星俾人判輸左 要賠10億美金果次

其實三星知唔知單官司咁拖落去就算賠多賠少都對佢自己公司形象有負面影響。

Samsung形象幾差都好，都好多人買，因為Android得Pixel同Samsung做得算係咁

俾多三年，Pixel 將會完全屌打 三星flagship，我話既

下年第一部食完 HTC 後出既電話

其實 Pixel係好多方面已經好過Samsung，只係Samsung有自家功能比原生Android好

LM